我尋日仲入咗幾盒口罩

一推健康碼連罩都唔駛戴

係監控碼

叫你開定藍訝, GPS 監控